#3 ON TRENDING 姜濤 《Master Class》

#3 ON TRENDING
姜濤 《Master Class》

MIRROR
68.1K subscribers

姜濤無疑是幸運的，經由選秀比賽出道的他在短短兩三年時間內便由一個青澀平凡的鄰家男孩成長為如今備受關注的超新星。

然而，各種榮譽、光環帶來的不僅只有鼓勵和褒獎，亦有不少批評與謾罵。

當外界對他有了越來越多要求和期待，他開始思考，如何才能真正做自己，做一位有自我風格和態度的新世代偶像。

在現今社會，很多傳統觀念和既有模式都如無形的枷鎖令人窒息，而回顧他的成長經歷，發現正因為勇敢掙脫，最終才能突圍而出。

於是，他決定，衝破一切桎梏，勇敢探尋屬於自己的路。

#姜濤 #MasterClass

《Master Class》

曲：Gareth Tong
詞：黃偉文
編：Gareth Tong / Ariel Lai@emp
監：Edward Chan / Gareth Tong /Cousin Fung@emp
唱：姜濤

仍 多麽的想 敬重你吧
然而 一本通書 你沒有放下
咸豐的標準 已落伍吧
潮流 能自創吧

為何 要照你風格 練提琴
還按你 偉大指引 學俄文
抱歉 我決定 不似任何人
你秘訣 無謂強贈

憑我兩腳 都可以飛行
誰還 稀罕你封神
大師班好得很 不過 它非必需品
我有 天生的金粉 不要 箍得這麽緊

Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah
年輕怎麼就是錯 誰不解䆁就恨我
Nah Nah Nah Nah Nah Ah Nah Nah Nah Nah Nah
能否將星系換過 呆板的 請讓座

Nah Nah Nah Nah Nah Nah
誰該 協助我 竟變得 將我阻
我說如果 永遠有餘波
Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah
求 以大師 加新血 的總和
去煉取 將精髓 都兼容 的我

誰 只懂狠批 我極莽撞
流行 推翻 經典 靠大腦碰撞
河水 想洶湧 背後要浪
進化 難道有岸

從前 要跳舞 先上萬餘堂
誰個要創造新舞罰留堂
恕我已 帶著新意 大逃亡
無人能 攔截渴望

而我卻太 喜歡我瘋狂
旁人 一阻更高昂
大師班的班房 慘過 拘謹的黑房
叫我假裝果汁糖 偏要當一粒薑糖

Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah
年輕怎麼就是錯 誰不解䆁就恨我
Nah Nah Nah Nah Nah Ah Nah Nah Nah Nah Nah
能否將星系換過 呆板的 請讓座

Nah Nah Nah Nah Nah Nah
誰該 協助我 竟變得 將我阻
我說如果 永遠有餘波
Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah Nah
誰拼命迫 醜小鴨 當天鵝
我目標 只想似我

謝謝你那薪火
但是我也未願講和

靜靜看我怎麼突破
假使 你未明白 等我

OP: Gareth.T / Wyman Limited
SP: Warner Music Hong Kong Limited (admin by Warner Chappell Music, Hong Kong Limited) / Warner Chappell Music, Hong Kong Limited

All Instruments by Gareth Tong except

Strings Arrangement by Ariel Lai
Violins by Leslie Ryang / Miyaka Suzuki
Cello by Richard Bamping

Backing Vocal Arranged by Gareth Tong / Edward Chan
Backing Vocal by Gareth Tong / Keung To / Soho

Protools Edited by Edward Chan / Gareth Tong / Ariel Lai / Kelvin Au / Bertha Ngai
Recorded by Edward Chan / King Kong / Bertha Ngai
Mixed by Matthew Sim
Mastered by Randy Merrill @Sterling Sound N.Y.C

年輕怎麼就是錯